【山狗已躝】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXXI

羊幾時

push this:

睇曼狗post d 曼狗真係好撚濕鳩
乜撚野好似推mk 去火坑
所以曼狗咁多人僧唔係冇得解
仲以為自己係王者曼
呢幾年咪又係柒碌咁

山狗走根本係好事
唔否定山狗在場好波同勤力 但成日傳波俾佢Hold
人地死守場波就悶到仆街